點解啲女人成日著住條底褲扮泳褲去沙灘/泳池

知唔知個醜字點寫呀 好肉酸呀女仔之家

圖都冇一張你話嗰個條底褲穿窿都得架啦

底褲又基本上真係穿窿既

圖呀 仆街